Dse用校本成績 定係 如期舉行公開試 好？

and one 應該肥好多人
and five 應該突然增加升U percentage

Band one
Band three

用校本成績評核明顯唔公平
當年考完最後一次校內試先開始溫書
原本排名長年90+
而且校內試又有啲老師特登比自己班好鬆手
好似我咁樣入U嘅人應該唔少
如果校本評核嘅話 呢種人全部變asso仔

唔想做asshole仔可以揀下年嚟過
有實力下年一樣可以考得好

［行動］全部學生罷考DSE，摧毀香港教育制度